\beginsong{Livet i hula}[sr={Fra Gnottene}, by={Gaute Storaas}]

\beginchorus
Livet i hula er herlig
Så gnott å få skrotten i gang
(Her i hula, hula)
Hoppe og synge og særlig
synge en Gnottesang
\endchorus

\beginverse
Tander er tøff til å hoppe,
men sliter litt med landinga
Stella lar drømmene fly,
til et hemmelig sted
Og Sampler samler lyder
og finner opp saker som er gnott å ha

Og Kaisa kan fortelle at
gnottastiske ting kan skje
\endverse

\textnote{Refr.}

\sangbilde{livet_i_hula_alt1}{0.8}

\beginverse
Gnotter er glad i det meste
Hvis vi har lyst har vi tid
Vi liker å leke og feste
To be or gnott to be
Er vår filosofi
\endverse

\textnote{Refr.}

\textnote{La- x30}

\vfill

\sangbilde{livet_i_hula_alt2}{1}

\endsong
